不如每晚六點半, 唔理係邊, 我地一齊唱《願榮光歸香港》

大家都知每晚六點半個個電視台都會播支那共匪首起來,
咁不如我地好似十點咆哮咁,
每晚六點半唔理你身處邊度,
一齊唱《願榮光歸香港》,
各位點睇?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔知推唔推到試下推一次

pish

P牌一推

支持

7/9機場更新 求求大家

唱有d怕醜，不如好似廢老咁大大聲播

push

一班人係公眾地方一齊唱先啦

搵多d人快閃宣傳先

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。